求人fact check

警總內係唔係開緊慶功party？定係人人自危 冇晒士氣？

我就咁諗
如果我係差佬
Ot有錢
呢幾日又無人傷
又有得私刑
又唔會有後果so far放工無人搞我
緊係慶祝啦

重溫下